依加有冇人好想快啲起明日大嶼？

快撚啲將香港啲錢燒撚曬佢好過啦 屌
好撚過啲咩全民檢測 銅芯口罩 要攬炒咪一個明日大嶼搞掂攞

好想呀
香港領土又多一些了